沙田個閘機再搞搞去啦唔該

沙田個閘機再搞搞去啦唔該
黑mon左 但仲嘟到八達通

利申：有跳閘

btw有冇人知跳閘要罰幾多 會唔會俾狗捉
想有心理準備先

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割

500 狗正路唔捉 黃衫會捉 跑走就得

辛苦了

已過5700+正評，急需巴絲打整新文宣！
《連 登 公 投》 最 後 覺 醒 機 會

14 無票進入和乘搭列車 罰款$5,000

最高

有狗搜身問飛就拎8仔出黎
我入到唔代接嘟到嫁嗎

好多人on99仲拍卡奴性重到你老母

下面話5千喎

前線先辛苦

最高姐係唔洗驚

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得